周同學會唔會成為我哋嘅朴鐘哲

依家香港同逆權公民一撚樣
真係好大無力感

好撚好笑呀我屌你老母

唔會, 你太睇得起香港人

你條仆街玩夠未? 個個post出黎鳩UP
全家落地獄跳樓死撚左佢啦臭閪

唔會

查清楚佢死因先啦，彥霖已經柒左鑊

樓上五毛

彥霖單野柒左d咩？

呢個post會有好多五毛

FC左因為喺現場出現引致墮樓，岩聽未？

#8
有分析認為
•
14s
完全封鎖

唔好為屌而屌住
香港人奴性咁高，扮睇唔到唔出奇

你最柒

柒你老味?